msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# errors.messages.not_saved.other
msgid "%{count} errors prohibited this %{resource} from being saved:"
msgstr "因为%{count}个错误导致此%{resource}保存失败:"

# errors.messages.not_saved.one
msgid "1 error prohibited this %{resource} from being saved:"
msgstr "因为1个错误导致此%{resource}保存失败:"

# devise.registrations.signed_up_but_unconfirmed
msgid "A message with a confirmation link has been sent to your email address. Please follow the link to activate your account."
msgstr "谢谢您！一封确认邮件已经发至您的邮箱，请点击其中的链接激活您的账号。"

# devise.registrations.edit.are_you_sure
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

# devise.shared.links.back
msgid "Back"
msgstr "返回"

# devise.registrations.destroyed
msgid "Bye! Your account has been successfully cancelled. We hope to see you again soon."
msgstr "再见！您的帐户已成功注销。我们希望很快可以再见到您。"

# devise.registrations.edit.cancel_my_account
msgid "Cancel my account"
msgstr "取消我的帐户"

# devise.passwords.edit.change_my_password
msgid "Change My Password"
msgstr "更改我的密码"

# devise.passwords.edit.change_your_password
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改您的密码"

# devise.mailer.reset_password_instructions.action
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

# devise.mailer.unlock_instructions.instruction
msgid "Click the link below to unlock your account:"
msgstr "点击下面的链接以解锁您的帐户："

# devise.passwords.edit.confirm_new_password
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

# devise.mailer.confirmation_instructions.action
msgid "Confirm my account"
msgstr "确认我的帐户"

# devise.mailer.confirmation_instructions.subject
msgid "Confirmation instructions"
msgstr "确认信息"

# devise.omniauth_callbacks.failure
msgid "Could not authenticate you from %{kind} because \"%{reason}\"."
msgstr "由于%{reason}，无法从%{kind}获得授权。"

# mongoid.attributes.admin.current_password
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

# activerecord.attributes.user.current_password
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

# devise.registrations.edit.currently_waiting_confirmation_for_email
msgid "Currently waiting confirmation for: %{email}"
msgstr "等待 %{email} 的确认"

# devise.shared.links.didn_t_receive_confirmation_instructions
msgid "Didn't receive confirmation instructions?"
msgstr "没有收到确认邮件？"

# devise.shared.links.didn_t_receive_unlock_instructions
msgid "Didn't receive unlock instructions?"
msgstr "没有收到解锁邮件？"

# devise.registrations.edit.title
msgid "Edit %{resource}"
msgstr "修改 %{resource}"

# activerecord.attributes.user.email
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

# devise.shared.links.forgot_your_password
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

# devise.mailer.unlock_instructions.greeting
msgid "Hello %{recipient}!"
msgstr "你好 %{recipient}！"

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction_2
msgid "If you didn't request this, please ignore this email."
msgstr "如果您没有要求请求更改密码，请忽略此电子邮件。"

# devise.unlocks.send_paranoid_instructions
msgid "If your account exists, you will receive an email with instructions for how to unlock it in a few minutes."
msgstr "如果您的邮箱存在于我们的数据库中，您将收到一封解锁账号的邮件."

# devise.passwords.send_paranoid_instructions
msgid "If your email address exists in our database, you will receive a password recovery link at your email address in a few minutes."
msgstr "如果您的邮箱存在于我们的数据库中，您将收到一封找回密码的邮件。"

# devise.confirmations.send_paranoid_instructions
msgid "If your email address exists in our database, you will receive an email with instructions for how to confirm your email address in a few minutes."
msgstr "如果您的邮箱存在于我们的数据库中，您将在几分钟内收到一封确认帐号的邮件。"

# devise.failure.not_found_in_database
msgid "Invalid %{authentication_keys} or password."
msgstr "邮箱或密码错误。"

# devise.passwords.edit.new_password
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

# activerecord.attributes.user.password
msgid "Password"
msgstr "密码"

# devise.mailer.password_change.subject
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已被修改"

# mongoid.attributes.admin.password_confirmation
msgid "Password Confirmation"
msgstr "密码确认"

# activerecord.attributes.user.password_confirmation
msgid "Password confirmation"
msgstr "密码确认"

# activerecord.attributes.user.remember_me
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录信息"

# devise.confirmations.new.resend_confirmation_instructions
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新发送确认邮件"

# devise.unlocks.new.resend_unlock_instructions
msgid "Resend unlock instructions"
msgstr "重发解锁邮件"

# devise.mailer.reset_password_instructions.subject
msgid "Reset password instructions"
msgstr "重置密码信息"

# activerecord.attributes.user.reset_password_token
msgid "Reset password token"
msgstr "密码重置令牌"

# devise.passwords.new.send_me_reset_password_instructions
msgid "Send me reset password instructions"
msgstr "请给我发送重设密码的邮件"

# devise.shared.links.sign_in
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

# devise.shared.links.sign_in_with_provider
msgid "Sign in with %{provider}"
msgstr "用 %{provider} 登录"

# devise.shared.links.sign_up
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

# devise.sessions.signed_in
msgid "Signed in successfully."
msgstr "登录成功."

# devise.sessions.signed_out
msgid "Signed out successfully."
msgstr "退出成功."

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction
msgid "Someone has requested a link to change your password, and you can do this through the link below."
msgstr "有人要求更改密码的链接，您可以通过下面的链接更改密码："

# devise.omniauth_callbacks.success
msgid "Successfully authenticated from %{kind} account."
msgstr "成功地从%{kind}获得授权。"

# devise.registrations.edit.unhappy
msgid "Unhappy?"
msgstr "不喜欢"

# devise.mailer.unlock_instructions.subject
msgid "Unlock instructions"
msgstr "解锁信息"

# devise.mailer.unlock_instructions.action
msgid "Unlock my account"
msgstr "帐户解锁"

# activerecord.attributes.user.unlock_token
msgid "Unlock token"
msgstr "帐户解锁令牌"

# devise.registrations.edit.update
msgid "Update"
msgstr "更新"

# activerecord.models.user
msgid "User"
msgstr "用户"

# devise.mailer.password_change.message
msgid "We're contacting you to notify you that your password has been changed."
msgstr "收到此邮件是因为您的帐户密码已被修改。"

# devise.mailer.confirmation_instructions.greeting
msgid "Welcome %{recipient}!"
msgstr "欢迎 %{recipient}！"

# devise.registrations.signed_up
msgid "Welcome! You have signed up successfully."
msgstr "欢迎您！您已注册成功."

# devise.failure.already_authenticated
msgid "You are already signed in."
msgstr "登录成功"

# devise.mailer.confirmation_instructions.instruction
msgid "You can confirm your account email through the link below:"
msgstr "您可以通过下面的链接确认您的帐户的电子邮件："

# devise.passwords.no_token
msgid "You can't access this page without coming from a password reset email. If you do come from a password reset email, please make sure you used the full URL provided."
msgstr "您暂时不能访问此页面。您需要通过密码重置邮件中的重置链接来访问此页面，如果您正是通过重置链接访问，请确定链接的正确性。"

# devise.failure.last_attempt
msgid "You have one more attempt before your account is locked."
msgstr "您还有最后一次尝试机会，再次失败您的帐号将被锁定。"

# devise.registrations.signed_up_but_locked
msgid "You have signed up successfully. However, we could not sign you in because your account is locked."
msgstr "您的账号已被锁定，无法登陆。"

# devise.registrations.signed_up_but_inactive
msgid "You have signed up successfully. However, we could not sign you in because your account is not yet activated."
msgstr "您的账号还未被激活，激活前无法登陆。"

# devise.failure.unconfirmed
msgid "You have to confirm your email address before continuing."
msgstr "继续操作前请先确认您的帐号。"

# devise.failure.unauthenticated
msgid "You need to sign in or sign up before continuing."
msgstr "继续操作前请确保您已登录。"

# devise.registrations.update_needs_confirmation
msgid "You updated your account successfully, but we need to verify your new email address. Please check your email and follow the confirm link to confirm your new email address."
msgstr "新的账号信息已成功提交，确认邮件已经发至您的邮箱，请点击其中的链接以使您的新E-mail地址生效。"

# devise.confirmations.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions for how to confirm your email address in a few minutes."
msgstr "几分钟后，您将收到确认帐号的电子邮件."

# devise.unlocks.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions for how to unlock your account in a few minutes."
msgstr "几分钟后，您将收到一封解锁帐号的邮件."

# devise.passwords.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions on how to reset your password in a few minutes."
msgstr "几分钟后，您将收到重置密码的电子邮件."

# devise.mailer.unlock_instructions.message
msgid "Your account has been locked due to an excessive amount of unsuccessful sign in attempts."
msgstr "由于多次登录失败，您的帐户已被锁定。"

# devise.unlocks.unlocked
msgid "Your account has been unlocked successfully. Please sign in to continue."
msgstr "您的帐号已成功解锁，现在已登录."

# devise.registrations.updated
msgid "Your account has been updated successfully."
msgstr "帐号资料更新成功."

# devise.failure.locked
msgid "Your account is locked."
msgstr "您的帐户正被锁定。"

# devise.failure.inactive
msgid "Your account is not activated yet."
msgstr "您的账号还未激活"

# devise.confirmations.confirmed
msgid "Your email address has been successfully confirmed."
msgstr "恭喜您，注册成功，现在可以登录了"

# devise.passwords.updated_not_active
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "密码修改成功。"

# devise.passwords.updated
msgid "Your password has been changed successfully. You are now signed in."
msgstr "您的密码已修改成功，您现在已登录。"

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction_3
msgid "Your password won't change until you access the link above and create a new one."
msgstr "如果你没有访问上面的链接并更改密码，你的密码就不会被改变。"

# devise.failure.timeout
msgid "Your session expired. Please sign in again to continue."
msgstr "登录超时，请重新登录。"

# errors.messages.expired
msgid "has expired, please request a new one"
msgstr "您已过期，请重新申请"

# devise.registrations.edit.leave_blank_if_you_don_t_want_to_change_it
msgid "leave blank if you don't want to change it"
msgstr "如不想更改，则不需要填写"

# errors.messages.confirmation_period_expired
msgid "needs to be confirmed within %{period}, please request a new one"
msgstr "必须在 %{period} 以内确认，请重新申请"

# errors.messages.not_found
msgid "not found"
msgstr "没有找到"

# errors.messages.already_confirmed
msgid "was already confirmed, please try signing in"
msgstr "已经确认，请重新登录."

# errors.messages.not_locked
msgid "was not locked"
msgstr "未锁定"

# devise.registrations.edit.we_need_your_current_password_to_confirm_your_changes
msgid "we need your current password to confirm your changes"
msgstr "我们需要您的当前密码以确认更改"
